依家入1038點睇?

如題
新手😂

新手買2800算9數啦